鬥爛電話大賽

用咗一排就爛成咁
貼咗張膠紙驚入水

打大佬

放左落後面褲袋兼彎腰整成咁?

你贏

咁樣點討論落去。。

此討論已完

係地鐵笑左出來

邊夠你玩啊

請通知當事人到頒獎台領獎